有個外國的士膠朋友想買部二手的士黎收藏

有冇得就咁搵D 車行黎買?
冇的士牌買唔買到呢D二手的士?

新界放左成堆，仲有劏車場大把

你咁講既意思係應該好易就買到?
新界係指新界的? 佢想要紅色, 邊到有得買?

有紅的 問題喺舊 你朋友要自己翻新

有堆係買左但唔用

唔講唔知 原來香港得返一部比亞迪的士

正常舉動

唔該哂巴打

新界邊到有？

其實香港有好多的士係入口日本舊車再用自己方法變做一架香港的士，所以去日本買架日本二手的士仲好過買架甩皮甩骨香港車

邊到有得買？

外國有得入石油氣咩

澳洲有，其他唔知

搵邊間

認真，買的士就係日本bid 架的士番黎，保養又好又齊料，係香港好大機會買到鍾山臺車